J-ROCK黎講LiSA算唔算係史上最勁

出歌量又多,隻隻都大賣
最近隻炎同紅蓮華銷量同點擊數都首屈一指
以前老野最興既X Japan都要翻唱紅蓮華

LiSA唔翻唱返X JAPAN既歌冇人話佢唔尊重前輩
係咪已經代表JROCK界已經默認左LiSA係一姐

X JAPAN=J-ROCK界鋼鍊
得班廢老死忠講以前點勁點紅，唔肯接受新事物

你講野尊重少少
係X Japan粉絲=J-ROCK界鋼鍊粉絲
X Japan都叫有翻唱紅蓮華,唔會擺高個架子睇唔起啲新歌

個呀叔邊位 好撚難聽

X-Japan過氣啦

尊重少少
佢曾經比人逼害過

自己入邪教關人撚事

知錯了

而家仲有jrock 咩.....?

唔識咩J

LiSA=J-rock第一人
佢之外既歌手都唔算係rock

咁好聽既歌手唔知點先再會出現下個

blackpink入面最憎呢條泰國婆=.=

LiSA = 日本韓紅

LiSA=日本汪明荃

建議你去音樂台開post講